《魔瞳》一次換眼，讓我變成魔鬼（九）（有輸出了...）

簡介

太古之初，天上唯一以六天創造大地，安息一天。當時的天使長路斯化，趁機率領天上三份一的天使，反抗天上唯一，可惜最後失敗收場。成王敗寇，這群天使最終被天上唯一以大能制服，折斷翅膀，剝奪「永生」的資格，並貶下凡間，成為魔鬼，以人類的慾望和負情緒為生。

『魔瞳』，就是魔鬼眼睛的意思，而每個魔鬼，身上都必定會有一顆或以上的『魔瞳』。在一般情況下，『魔瞳』的外表和普通眼球沒分別，只有當魔鬼發動異能時，『魔瞳』的眼瞳顏色才會被魔氣刺激，變得赤紅。眼瞳的紅色越是鮮艷，表示那魔鬼體內的魔氣越是精淳。

主角畢永諾，自幼生性孤癖，在十六歲的某天，他突然被一陌生男子強行塞上『魔瞳』，蛻變成魔。後來，他慢慢了解到，自己的命運天生就連繫著天下群魔，以及世界末日的秘密......

紙言

(歡迎係到或我專頁追殺...)
FACEBOOK 專頁

嗨

問

完全唔知讀者討論緊乜鳩該如何自處

有無文

放下屠刀，重新睇過

唔止有文，仲有輸出

我記得畢永諾個3個靈魂好似有講過既

開post無文好似唔岩規矩

這隻翼就是先前在臥龍島我們被天使襲擊時，薩麥爾乘機保留的那一隻。
「那你就趕快開始研究吧。」我笑著說道，「你的成功，說不定就是這場戰鬥的勝負關鍵。」
「嘖，別把話說得那麼重，我可會很大壓力呢。而且研究不是朝夕便能成功，我只能夠答應你，我會全神貫注在其中。」伊卡洛斯一邊撫著折翼的羽毛，一邊說道：「你們今後的戰鬥，盡可能就多保留一些天使的殘肢給我吧，也不一定要是羽毛。我想順道研究他們的身體結構。」
「我想我會先保命。」我調侃一笑，又問道：「對了，其實你也經歷過二千年前那場大戰，那時撒旦和孔明沒有給你任何天使的遺體嗎？」
「由於我的戰鬥力太差，所以一直藏在撒旦大人的故居裡埋首研究，始終沒上過戰場。」伊卡洛斯憶述道：「我那時有提出過這要求，但他倆皆說天使的屍體實在太過惹人注目，而且耶穌神力厲害，或能復活死去的天使，所以其時魔鬼軍皆會將天使的遺體全都燒光。」
「嘿，現在看來，那只是一個完謊的藉口。」我冷笑一聲。
「但若耶穌真是天上唯一的兒子，說不定真有如此逆天力量。」伊卡洛斯攤了攤手，並沒完全否定撒旦他們當年的話，「傳說耶穌當日只是受傷，回到天國。若他在最終一戰，真的回歸，那可不是甚麼好事。」
伊卡洛斯的話不無道理。雖然直到現在，我們的主要敵人是寧錄，可是誰也不知道，最後一次「天地歸零」，會替天使軍帶來甚麼厲害人物。
耶穌，就是其中一個可能。

「我們現在只能見步行步，同時盡力備戰。」看到我陷入沉思，伊卡洛斯笑了笑，打斷我的思諸，「謎團，就一個接一個的解決好了。」
說罷，他指了指屏幕，只見標示斯卡塔赫解凍時間的數字，剛好倒數為零。

星期四待續

BTW,七君上一POST有人答啱,呢到重覆

薩麥爾
拉哈伯
塞伯拉斯
孔明
孫悟空
別西卜
羅佛寇

替補:
猶大

好似壓唔到線

終於推到舊post 完

未解之謎[/b]

1. 孫塞之仇
2. 主角身上第3個靈魂係邊個
3. 外傅所講父神係邊個 (不過應該都係寧祿？！)
4. 撒旦搶走薩麥爾嘅愛人係邊個？
5 餘下兩個七君之身份
6. 項羽叛變之謎
7. 龐拿成功黑暗化之謎

另外仲有未解之迷就係淨低的神器去向（赤弓，聖典）
已知神器：
萬蛇：諾仔持有
墨綾：諾仔持有
弱水：男朋友拎咗當心臟用
雷霆：宙斯持有
赤弓：兩教大戰後再次失蹤
火鳥：06持有
明鏡：龐拿係撒旦教日本基地用完又係去向不明
靈蕭：孫悟空持人，而家連人帶棍失咗蹤
聖典：上一手持有者為大天使拉菲爾，雖然文中有提及，但實際位置仍然不明
梵音：原本為大天使釋迦牟尼徒弟須跋陀羅持有，後來同楊戩以弱水交換，後來項羽刺殺楊戩後得手

係咪仲有個未出，驚記錯

屌你邦拿文呀

4答左啦 男朋友愛人係撒旦

星期3呢

正皮先

赤弓喺貪婪用完 我覺得係項霸王(即係后羿)拎返

lm

恭喜 有輸出！巴打

終於有輸出了

你真係重睇好啲

2有講果，係一個戰國古代武將 白起

3外傳都講得好白，耶穌係馬利亞同0錄個仔，有齊佢2個既超能力，反而冇講點解佢2個人類有超能力

4撒旦就係愛人，比馬利亞搶左

請其他人補充

補充，項羽應該係赤弓原持有者個仔

外傳話支弓果陣比人lock左，只有某人既後人先用到。估計係最初持赤弓既大天使，唔知係一齊叛變左之後死定比撒旦果陣打到收左皮

留名

長文

有書出=加快更文進度？

加鎖果個應該都係魔鬼黎，係后羿（項羽）既祖先

//「小明，我這樣說還可以吧？」光頭漢坐在地上，打開了皮袋的木塞子，了一口酒，對著那秀氣青年說。

那被喚作小明的青年露出雪白的牙齒，笑道：「行了，后羿那小子明天鐵定會來。」

光頭漢皺著眉頭，朝天作射箭狀，道：「要不是伏羲那傢伙在『赤弓』上加了血咒，我一定會親自把天上那十個臭東西射下來，不用多費唇舌，另找他人！」

「誰叫他將死之際，把自己的魔氣和生命都用來貫注在神器那道『鎖』上。」青年走到光頭漢的旁邊，笑道：「可幸咱們能及時找到他的後人，不然強如你我，也妄圖拉開『赤弓』。」//

//「梁大哥，我從鐵鍋破出，死而復生。」后羿想了想，道：「我無親無故，過去之姓也用不著，不如讓我和梁大哥結為兄弟，隨大哥姓梁！」

梁少萬萬料不到后羿突然會有如此提議，一時也是愕然，但轉念一想，能得這天神般的人物，幹甚麼事也會大大順利，於是便大笑一聲，道：「好！大丈夫能提能放，過去的煩事，就忘了他吧！不過呢，我可不姓梁，梁是我的名字。」

「啊，那大哥本姓甚麼？」后羿奇道。

「我姓項，本是楚國貴族，只是滅國以後，才富貴不再。」梁少搖頭苦笑，又道：「既然你想隨我姓氏，那麼今後，就叫項羽吧！」

「好！從今以後，我就是楚項羽。」后羿豪笑一聲。//

白起好似係666片入面其中之一，並唔係主角身上果個

//「白起？」拉哈伯看了男子一眼，道：「路斯化，你果真不厲害的也不取來當載具啊。」

撒旦聽到拉哈伯的調侃，笑而不語，只是閉上眼睛，聚精匯神的運起功來。

運功片刻，撒旦忽然打開雙眼，在同一時間，白起也睜眼，和撒旦四目交投。

接著，二人的身子都向前微傾，直至額頭相觸，他們才同時再次闔眼。

半晌，撒旦渾身魔氣大作，白起則開始變得神色痛苦，又過一會兒，那張方臉開始滲出豆大的汗珠，但這些汗珠，竟不是透明，而是像墨般漆黑！

與此同時，白起的身體漸漸沸騰起來，一張臉變得血紅，那些黑色汗珠也慢慢蒸發成黑氣。

這些黑氣似被某股力量操縱，沒有立時散去，反而扭成一縷墨煙。

熱氣成煙，緩緩飄昇，卻見原來房子頂部，早積聚了一團不小的烏雲。

烏雲在頂，浮遊不散，但見黑煙飄到最高時，與之融合，使其顏色變得更深更濃，彷彿隨時要液化成雨！

其實白起正是先前撒旦用以載上自己碎片，開闢『地獄』通道的靈魂之一。

畢永諾修行期間，並沒有忘記要把撒旦靈魂碎片尋回，經過多番努力，至今已找回三百多片。//

補quote 多句

//有時碎片獨立成塊，畢永諾便會把碎片直接交給撒旦；萬一碎片沒有與載具分離，畢永諾便得把那載具帶給撒旦，讓其運功把碎片逼出，白起正是這種情況。//

第七十五章

3位1體咪就係白起+撒旦+主角本身， 唔係咩？

似乎係我要重睇

我初頭以為每次都係部分白起靈魂+部分撒旦靈魂送出去。岩岩重睇似乎白起只係其中之一。送去666既果個載具仲未知係邊個

呢個解法似d
我仍然估主角身上果個係耶穌

未解之謎

1. 孫塞之仇
2. 主角身上第3個靈魂係邊個
3. 外傅所講父神係邊個 (不過應該都係寧祿？！)
4. 撒旦搶走薩麥爾嘅愛人係邊個？
5 餘下兩個七君之身份
6. 項羽叛變之謎
7. 龐拿成功黑暗化之謎[/quote]
8. 神器去向 和 未出神器功用

仲有無未解之謎

未解之謎

1. 孫塞之仇
2. 主角身上第3個靈魂係邊個
3. 外傅所講父神係邊個 (不過應該都係寧祿？！)
4. 撒旦搶走薩麥爾嘅愛人係邊個？
5 餘下兩個七君之身份
6. 項羽叛變之謎
7. 龐拿成功黑暗化之謎[/quote]
8. 神器去向 和 未出神器功用
9. 瑪莉亞治癒能力來源

仲有無未解之謎

2018年5月15日 23:59:06

對~

出左喇~

太忙...今日有份proposal 要交,要去present...

有人get到了!

好快喇呢排

白起只係其中一個靈魂

好多人要重睇

第105章話伏羲天使大戰初期就死左 點解會有魔氣
係咪有bug

留名
等睇我考到牌定完故先

是時候重睇了

到底要出幾多本先出得曬成個故
寫都未寫完，但真係可以叫個孫燒比自己了

我執稿會刪左個魔字佢

考咩牌

我諗要廿本 但大家要多多支持先有機會繼續出

我都差唔多成年無睇.. 但係點解仲係106章 係咪淨係喺高登出文無upload上紙言

紙言有喎 出到108

天使嗰d叫咩氣? 仙氣?

終於有一兩章睇下啦

邦拿每人送套書畀忠實讀者就差唔多

今次係電單車牌

上次係潛水o仔同棍van

天氣

考多個太空人牌都得

希望我考到律師牌時完到故

似乎你想考100年

有輸出正呀 大家要一齊幫邦拿搵bug

大吉利是咩
如無意外2020年Q

只要邦拿一句比許願樹仲靈

新post 留明

正皮留名 上面討論果啲全部唔見得

唔記得**

早左十分鐘入左

梳....

幫定邦拿 ：梳..

赤弓有血咒 貪婪佢點拉開把弓

邦拿寫文邊會有bug
不過貪婪係邊個我都唔記得左

殺猶大果個？姐係諾仔第一老豆

屌你

哦！係咪「有書出」？

定係解左有左bb

瘋狂掃貨

之前唔係生左?又生?
有書出...會唔會收錄..梳同賭J記錄?

收錄晒要出多一本書

生bb加出書？！

魔瞳外傳---「梳」
連登最多J作者自傳----「呃賭J實錄」

生左本書出來

邊個出版社咁睇唔開
肯出本永遠唔會完既書

聽講係博益

想像下書展個個拎住條J黎拎簽名

真係有書出 咁即係好快結局
我唔想咁快結局
強烈要求男朋友同撒旦係地獄hehe過世

應該仲有三份一？

得番兩成...

好難想像唔上lihkg睇邦拿講梳嘅日子點過

出版社係咪諗住立遺囑叫個孫同邦拿出炸

男朋友

如果唔重睇淨係記得有撒旦，男朋友，佛祖，宙斯，拉菲爾

係咪仲有火鳥第一持有人

伏羲係咪大天使？

拉哈伯，孔明，塞伯拉斯

今日會唔會梳呢？

下去低層的只有我、努亞達和伊卡洛斯三人，其他人則繼續在上層休息。
努亞達已經看了不少影片，可是神情依舊迷惑，眼神隱隱帶著不安。
「我們很快便會知道真相。」下降途中，我輕聲跟努亞達說道。他只是微微點頭，沒作回應。
放滿血棺的下層，依舊是寒氣逼人。
伊卡洛斯領著我和努亞達，來到圓的較深入位置。
在編號「1129」的那鐵牌前，但見一名赤裸女子，正閉目躺在血泊之中。
那女子相貌平平，不過眉宇間透著一股攝人英氣；一頭橘紅短髮，皮膚白晳，身材高挑卻略為瘦削，周身偏又滿是精練肌肉。
要不是看到其女性性器，這女子看起來還比較像男生。

努亞達看到女子，連忙走上前將她抬離血泊，又用預先帶上的乾布將她身體包好。
「她就是斯卡塔赫？」我問道。
「不錯，她就是其中一名和我逃走的魔鬼。」努亞達凝視著斯卡塔赫，同時略為抹走她身上血跡，「在我記憶之中，她理應已被天使以銀棍擊頭而死……」
「這世上，顯然沒有人能將碎裂的頭顱拼回原狀。」我走到他倆身邊蹲下，正容說道：「但我有能力，拼湊出真相。」
語罷，我伸手按住斯卡塔赫頭頂要穴，同時微微運勁，將魔氣貫輸到她身上。
如此輸氣了好一陣子，斯卡塔赫的臉開始有點血色，又過半晌，她的心終於再次跳動。

又要打一輪？

「嗄！」
斯卡塔赫猛地睜開雙眼，張口瘋狂吸氣，雙手拼命亂抓。
「別慌，別慌！」努亞達緊緊抱住斯卡塔赫，沉聲說道：「你沒事，我們都沒事。先慢慢呼吸……」
聽到努亞達的聲音，斯卡塔赫才稍微冷靜，呼吸漸見平穩。
又過了片刻，斯卡塔赫終於平伏，可是當她看清楚抱住她的人是努亞達時，眼睛再次瞪得老大，詫異呼道：「努亞達？你……你不是死了嗎！」

明天待續

為壓線格硬分開兩段，冇野好講

嘻

已經唔係第一次

叻仔

係咪要逐個介紹逐個解釋

依位巴打應該新黎

會窮

記得小心

我一路執都搵到少少

之前邊有
賭J啟示錄

唔係

係時候結算J數!

唔想咁快結局都講得出

咁我可以有其他作品既

有叫我注意健康

yes

無錯,解凍到2046

博益執粒原因唔係簽左魔瞳咩

調返轉諗，長出長有，應該唔會執先啱

每本書有一半頁數都係得一個梳字
博益：「梳」我唔夠命長長晒套書

5年前睇到龐拿 (好似係).. 5年後唔小心追返
有d 後悔

我四年係紙言唔小心睇到

我都係 咁就4年 好想快啲買書

呢本小說寫左有冇八年認真

如果魔瞳係一個人
今年十三歲了

等下個五年再入黎啦

我諗再拖落去魔瞳成年架啦

邦拿有無計過有幾字呀大概
有無病港一百萬字咁多
但人地出左一個學期 邦拿出左13年

我唔想等到佢擺大壽

等到我地個孫擺大壽，魔瞳都未必完
先見之瞳都望唔到嘅未來

有生之年系列

起碼送比追左你咁耐既魔瞳buddies

衰鬼咁你仲唔快啲寫

佢地係七君

三個唔係一齊守伊甸咩

兩套啦

屌你邦拿

如果買書係唔洗追文 寫好哂有哂ending我十本都買

出書? 以梳為証

幾時可以拎翻個邦拿既簽名

幾日冇睇 一黎就

壓唔壓到線呢

佢23個鐘前出左今日果份啦

我買壓唔到

努亞達聞言一愕，一時不懂如何回話。
「他沒死，你也沒死。」我微微一笑，跟斯卡塔赫說道：「你們只是發了一場可怕的夢。」
斯卡塔赫先前沒注意到我，聞聲轉過頭來看到我，呆了一呆，道：「你是誰？」
「撒旦轉世。」我笑著欠了一欠身。
「混帳！撒旦大人相貌異稟，和你完全不同！」斯卡塔赫怒道，「你到底是誰？怎麼把我和努亞達擄至此處？」
聽到她的話，我便明白斯卡塔赫並非墮落天使，而是由人類變成魔鬼，所以她看到我的樣子，並沒有立時聯想到撒旦身上，此刻雖然憤怒，語氣始終不及努亞達起先那般激動。

「他說的是事實。」努亞達這時終於插話，「你最後的記憶，是被天使殺死吧？」

斯卡塔赫陷入沉思，似在回憶腦中片段，過了半晌，渾身忽然一抖，然後呆呆的道：「對……我記得在看到你被禹斷首殺死後，有人在我背後偷襲，以棍擊碎我的頭顱……」說著，她雙手不自禁的摸摸自己腦袋，像是要確認頭腦仍然完好。
「不用摸了。我的死，你的死，全都只是幻覺。」努亞達抓住斯卡塔赫的手，無奈苦笑，「那些，都是撒旦大人所種的幻覺。我和你，其實已經沉睡了二千年！」
「你在說甚麼鬼話啊？」斯卡塔赫驚愕萬分，眼睛瞪得老大。

「千言萬語也說不清楚。」我柔聲跟斯卡塔赫說道：「自己經歷，比較容易。」
語畢，我打了一個響指，剛才我在斯卡塔赫醒來的一剎所種的幻覺，立時在她腦中展開。

你既犧牲係值得架
各位都有文睇，曾經我都有10條，一早比晒邦拿換文

字數有百幾萬...

孔明:機會係零啊!!!!!

一定會送啲出去,諗下咩形式先..

呢排快左好多喇...

但唔係大天使

做咩啊

咁又未寫到ending...但我宜家會加速....

今年書展有冇機會見到

睇下書展有冇機會趕得切...

考完dse 果時開始追，隔左兩年都未完
不過真係好好睇

比你估到就唔係邦拿鄵

有賭未為輸....仲有冇貨

你算新

乖

認真咩？7月書展啦
定係會出上下兩集？

唔知睇左有無十年

梳。。。

都幾誇張 我由小學睇到家陣就Grad 仲連載緊
我細妹同魔瞳同歲數

本書去到最後一頁 個結局得個梳字

次次都59分10秒
係唔係一早寫好晒
用bot放出嚟引讀者

希望書展前出得切啦

有咩可能

你送唔送我都會買
不過想問初版可唔可以送把梳？

突然有啲唔捨得個故會完

你見我已經紅字左

邦拿終於肯加速?

終於知連燈點解有咁多紅字users

如果我攞晒20條出嚟賭今日完故 係咪贏硬

中四追到year3

同你一樣

佢打一個字完

你即輸

係喎

我中三追到year 2

見到邦拿咁活躍真係好唔慣

終於生性啦

進入了幻覺中的斯卡塔赫，雙眼頓時瞪大，一臉呆濟，瞳孔縮放不斷。
「小撒旦，她不會有事吧？」努亞達看到斯卡塔赫的模樣，眼神滿是擔憂。
「你剛才也經歷過這幻覺，現在還不是好好的？」我笑著安慰。努亞達聞言點了點頭。
「你倆皆『親眼』看到對方被天使殺死，不過二人刻下仍然生存無恙。」伊卡洛斯此時插話，道：「我們至少可下定論，就是撒旦當年帶領你們進行的伏擊行動，乃是假像！」
「除此之外，別無其他解釋。」努亞達無奈地嘆了一聲，道：「雖然我知道撒旦大人自有他的用意，但想到整個天使大戰，很有可能乃是他虛構的龐大幻覺……我其實是感到有點失落。」
「我明白，你們會感很難受，尤其是騙你的，乃是你們尊崇的魔鬼之皇。」我溫言說道：「不過，我會替他償還的。」
「嘿，小撒旦，這是你與生俱來所負的血債。」努亞達說著，掃視了血棺林一遍，「看了那些『光影』後，我大概明白到，即將到來的一戰，只會比撒旦大人構想的更為慘烈。撒旦大人將我們留下，就是想我們輔助你。不過，這股力量雖強，要駕馭起來，卻絕不容易。」

又咁短

有得諗喎

我諗我打「完」個字會喊

把梳d齒唔好太密，要疏d

會唔會再出其他故

交住數先

都會既

呢排真係好多文，之前有排一個月都無一篇

唔好咁天真，完咗先講

又十幾年，人生有幾多個十幾年去追邦邦既文

初回限定梳 得2齒

完左故可以繼續補完
就可以打番外篇啦

但好似sor左唔只兩次？

外傳再出多十年

外傳講衰貓同諾仔既感情

邦拿❤️

完左淨係打外傳都可以打多十年啦

咁又冇咁誇張

一諗起有生之年睇得完就開心到瞓唔着

DLC

由讀書睇到出嚟做野都仲未完

幾年前應該試過

儲半年文用咗半個鐘睇晒

13年開始瀨茄，係紙言開始睇先，真係可以一個月冇更過

我記得呢個故同歐子爭個個一齊追
人地都出左4,5個故了

邦拿，邦拿
究竟你完書先定我考到牌先

紙言唔出奇呀
齊一章先更

梳...今日有啲唔係咁舒服

休息啦

Dllmch

原來我都有好一段時間冇睇魔瞳, 一口氣追左2個半Post, 覺得好滿足, 劇情終於有大推進!!!

放低左個故差唔多成年, 諗住有排j啦 點知半日就追完我屌

繼續梳，ot

一梳 梳到甩
二梳 白髮齊眉
三梳 兒孫滿地

尾*

我屌 我差唔多戒左連登一年 樓主仲未出完

一梳 一世無結尾
二梳 壓線替你眉
三梳 賭J 嬴滿地

我好想問邦拿，個故一開始係唔係都係咁樣速度更新？

當年我讀書多時間，寫得好密...今晚九點先離開老細房再食野

一年 真係濕濕碎

邦拿你去讀翻書啦
學海無涯呀

好毒 甩頭發

髮＊

「我一路走來，也沒遇過甚麼容易事。」我輕鬆笑道：「光是背負『撒旦』這名字，已讓我吃了不少苦頭，失去不少重要的人。」
「但我相信，你也得到不少。」
「得與失，已非我刻下所要考量的事。身為魔鬼之首，我現在只有一個想法。」我頓了頓，看著努亞達正容說道：「就是領群魔得勝、帶大家存活！」
努亞達看著我先是一呆，然後翹指讚道：「小撒旦，果然有地獄之皇的氣度！」
看到努亞達反應正面，我心下一寬，因為這將會是我待會兒向群魔說的說詞。

我讓努亞達帶著仍在幻覺中的斯卡塔赫上層，然後又吩咐伊卡洛斯，將所有冰封魔鬼，同時解凍。

「你自己小心啊。」伊卡洛斯乘石座回到上層前，拋下如此一句。要同時應付數千名穿越二千年的魔鬼，並非易事，但他對我顯然頗有信心。

石座「咔」的一聲，封住了頂頭通道，整個空間只有無盡紅光和刺骨冰寒。

「解凍程序開始，預計完成時間為：三十三分鐘。」合成聲音再次迴盪。

「公子，預備好了嗎？」妲己的聲音，在我背後響起。

過12點的明天

文

呢個故令我經常聽返<每一個明天>

我聽Madonna首sorry多
邦拿考慮下以後梳用唔同文講

呢個明天。。。。

係文阿

多謝邦拿，我pass左

叻

下次會問
邦拿，邦拿
我一注獨得金多寶先定魔瞳完左先

中咗之後包養邦拿寫魔瞳

今日有無文

嚟緊24號六合彩我獨中頭獎嘅話比邦拿20萬出書
唔走數

梳...

我比三十萬出書加梳

40萬

一人中一期
每人比廿萬算了

翻釋埋英文出書

壓線失敗！

出版商係咪都中左鏡花之瞳

梳....唔出書了

無文 連梳都無

文呢????

過咗12點先講的明天待續，你覺得真係會有文咩

通透

入場好忙

過咗十二點先講，無文都係啱嘅，今日有無壓線就唔知啦
邦拿話忙，我幫手梳定先

英日德法又點話

小弟心水清，唔似其他無賴咁屌鳩你

我抵屌我犯賤

唔好咁講，一陣到你嬲豬唔寫就變咗係我抵屌我犯賤架啦

屌 無中呀
咩撚野奇怪number

0006

呢次真係幫唔落，sor都無

梳...啱啱先係會展走...企足一日

Btw 開解下巴打

叫坦妃幫你

我覺得...無得救
連覆都唔覆

俾d誠意keep住搵佢啦

或者做啲深度野撻著番佢

Btw 點樣加密

睇唔到- -睇得到

[鏡花之瞳]咁樣[/ 鏡花之瞳]

真心講，個女仔本身都可以隔幾日先覆你，睇落都似當你普通朋友，你仲要自己突然發脾氣唔搵佢，依家藍tick無回應都好合理
試下唔好咁上心，當返佢係普通朋友相處，傾下計先，睇下掂唔掂囉，我都覺得無得點補鑊

6.5注中每注派三百幾萬

係，慢慢來，有D野係急唔來.....不過你表白左就麻煩左少少

隔幾個鐘都咁心急,但我都明果種心情....

試下唔好咁上心去補鑊，一來你好自然做左下把，兩來你不斷揾佢會令佢覺得逼住佢表態之類，始終你表白左揭開左底牌。
上面有巴打都講得啱，試下揾d有深度既野引翻佢興趣先，例如就黎六四，可以問下佢會唔會悼念(唔一定要去維園，大學學生會應該會自己搞，google下)，做下資料搜集，準備好d個題材先開始傾，咁樣睇落唔似r水吹。
如果六四個話題唔啱就揾過個，普通例子姐，但呢幾日唔建議揾佢咁多，就算佢覆你都唔好秒回，扮下自己都有野忙，嘗試唔好睇得佢咁重要。

加油

早在我們三人下來時，妲己已悄然跟隨在後。
「我需要運功一下。要同時令數千魔鬼陷入幻覺，委實不易。」我朝她笑道。
想起二千年前，撒旦以幻覺建構整場天使大戰，我心底裡除了佩服，還有了底氣。

畢竟，我是他的複製體。他能做到的一切，我亦可以。

收攝心神後，我便盤膝坐在冰冷的地板上，腦海澄明，築建幻象。妲己亦在我旁邊坐下，調息養神。
過了半個小時，四周開始傳來一道又一道墮物聲，卻是場內寒冰血棺，一個接一個的溶化崩解，使裡頭冰封的魔鬼掉在地上。
「是時候了。」我睜開眼睛，沉聲說道。妲己聞言，站了起來，同時打開「銷魂之瞳」。
我高舉左手，喚醒『萬蛇』，魔氣催動，『萬蛇』立時分裂成數千條絲幼的小灰蛇，如網四撒，咬住所有仍在場內魔鬼的眉心。
我皺眉運功，透過『萬蛇』向仍在昏迷的群魔貫輸魔氣。
如此輸氣好一陣子，我聽到四周陸續有些動靜，便朝妲己打了個眼色。

明左待續...

我睇明左啦 可以繼續

我都明左，請繼續

底氣…

My bad!改番

三十分鐘過得好快

邦拿

梳...都無

咁有愛嘅呢個post

不好說我先死亡還是魔瞳先完

可能係我個仔死先呢

唔好講d 咁唔吉利既野

又嚟？
梳瞳使用者邊會咁快完故

壓線之瞳

我係見到富奸篇野,有感而發

妲己微微頜首後，忽以指甲，在自己的左手腕脈劃出一條深刻見骨的傷口。
霎時之間，鮮血不停湧出，卻見妲己伸出右手，將血盛住，同時催動周身魔氣。
我見狀一愕，也不見她有任何動作，妲己右手卻似乎變得如燒熱的鐵鍋一般，令掌中盛載的血液，瞬間沸騰蒸發成血霧！
妲己揖撮起一雙誘人的朱唇，輕輕呼氣，將血霧向四方八面吹去。
我站在她身旁，自然也吸了一下，但覺血霧吸入胸臆，精神立時為之放鬆，嘴角亦忍不住微微上翹。

「想不到前輩的『銷魂之瞳』還有這種應用之法。」我朝妲己笑道。。
「雕蟲小技，不足掛齒。」妲己抿嘴一笑，道：「這小技賤妾向來只對凡人使用，因為魔鬼意志堅定，不易迷惑，可是此刻場內群魔，剛才寒冰解脫，心志薄弱，這小技正好派上用場。」
此刻我打開了「鏡花之瞳」，血霧對我的影響只屬微乎其微。我透過連結至眾魔的小蛇，探測各人脈搏，果然在吸入了血霧之後，心跳變得更為平穩緩和。

妲己施法了好一陣子，終於讓血霧飄散至整個平台。

「賤妾就此功成身退。」她運功令左手傷口癒合，微笑道：「接下來，就有勞公子了。」
我見她神色自若，但雙唇微見蒼白，沒了先前的朱艷，知她耗功不少，便即感激的道：「謝謝前輩相助，你快回去休息吧。」妲己笑著點頭，紅裳一飄，便乘坐石座，回到上層去。

文啊

yeah

星期一待續

咁都俾你壓到線

佢本身古時都想做七君

今年書展出唔出得切輸

出得切掛

有書出係唔同啲

有錢搵係唔同啲

邦拿去唔去書展，我一連4日都會係個度

賣到先有錢

有咩搞作

買兩本
發左嘅話買200本

2個月無追故 一追大躍進
聽到有書出真心滾動
一定買曬佢

利申: 3年j齡

我發左買晒再派街
跟住一堆人入坑追文

我想睇文呀

屌好惡毒

高招

為咗推人落坑

眼見群魔快將甦醒，我便讓小蛇鬆口，放開眉心，轉而對準他們的眼睛。
每當有一名魔鬼睜眼醒來，我便會立時讓『萬蛇』將「鏡花之瞳」分解，傳送至那魔鬼面前再組合，與其目光相對，施展幻術。
雖然此法會令「鏡花之瞳」威力略減，不過對付意志未清的群魔，綽綽有餘。
由於群魔甦醒的時間相若，所以我便收攝心神，闔上左目，讓魔瞳透過『萬蛇』組成的網絡，快速的穿梭不斷。
如此連綿不絕、遙距施展瞳術，甚為耗氣傷神，我才對場內半數魔鬼設下幻覺，額頭已滿是豆大汗珠。
我咬緊牙關、堅定心神，終於在所有魔鬼都醒過來時，我恰好已為他們，佈置好幻覺舞台。

新讀者lm
好睇! 加油

搞到好牙煙
應該分三批醒吖嘛

分三批醒就要等多半年架啦

Rip

有女朋友未 生定仔都差唔多

仲連載緊
都唔知追咗2 3年
之後冇再追
依家再睇又要重頭睇過
有生之年系列
但真心覺得好睇

慢慢追，每日一篇差唔多
以前我每日用一個鐘瘋狂追紙言
極端後悔中

新讀者
睇完留言唔係幾敢睇文

由讀hd開始追 依家都結咗婚 準備做老豆啦

仲分三批？我就快要去精子銀行存精子要三百年後先好解封

不可能只有我入坑
下年書展全部都係去邦拿果到追數

新受害者

看透世事

多謝支持希望今次你可以一睇到尾

恭喜晒，以後可以讀床頭故

搞到我幾晚都好夜訓
決定要慢慢追XDXD

早啲瞓啦 一日睇半篇好啦

發覺呢排無人賭J.係咪因為我出得密左?

有輸出仲想呃J
做咗新7罪？

做咩紙言出咗文但係呢度冇po

Diu 被發現...呃唔到j 添

本身好奇一問，點知被人揭發

「這兒……是哪兒？」
「啊！我的衣服呢？怎麼你們……我們都赤裸裸的？」
「亞蒙？老夫明明親眼看見你被天使所殺，怎麼……現在還活得好好的？」
「媽的！怎樣這般冷？我不是在撒哈拉嗎？」
「你還沒死？你還未死！太好了……嗚……」

霎時間，整個平台喧鬧無比，群魔有驚有喜，但無一不萬分錯愕。

所有人如墮迷霧，可是看到四周都是赤裸的魔鬼，雖然還未弄清自己身在何處，心情不至過份驚慌。

群魔如此七嘴八舌了好一陣子，終於，有人發現了場內唯一一名，身上穿有衣服的魔鬼，亦即是我。

群魔漸漸安靜，開始眼神帶有敵意的看著我。

我從容負手，站在眾魔中央，待整個平台變得完全寂靜時，我帶著微笑，掃視群魔，同時不徐不疾地脫去上衣。

接著，我割開左手腕脈，高舉過頂，讓血沿著手臂，流到胸膛。

當鮮血在我胸口上、詭異地延展成「獸」的血記時，場內群魔，眼神全換成驚詫之色。

血記完成一剎，我左手握拳，將魔氣提昇至極致，皮膚瞬間被黑鱗覆蓋，巨角扭曲
成雙，變成『獸』的形態！

「撒旦大人！」
群魔同時單膝下跪，齊聲高喊，聲勢震天！

看著畢恭畢敬的群魔，我內心泛起一陣榮耀感，亦覺得肩上擔子，瞬間沉重不少。

從今以後，我踏出的每一步，影子裡皆蘊含了這數千頭魔鬼。

我按下複雜的心情，沉聲正容道：「我是撒旦，但不是你們所認識的那位。我叫畢永諾，是上代撒旦的轉世。現在是耶穌出世後二千年，不過你們認知當中的『第二次天使大戰』，其實並不存在。我知道這幾句話，你們幾乎一句也聽不懂，可是，請讓我陪你們走一趟，看看世界的變化，拆開撒旦的千年佈局。」

語畢，我仍然高舉的左手，打了記清亮的響指。

（本章完）

星期四待續

咁早有

J到出血了

嘩 邦拿我了

天網恢恢

重組句子？

柒左唔好推

精神

8點有文

邦拿熱到傻左？！

全部跪地個下真係好撚正

平時可能都係用同一手段呃jj

呢個po推得快左

呢個鐘數有文
好難唔推得快

有文

型到跌渣

好古惑

好撚型

又來問問邦拿

我求婚成功先定魔瞳有結局先

神蹟阿 好似除左邦拿唔係香港試過提早出文 其他日子都未試過咁早出

文呀

半年冇追故，而家回歸地獄

居然唔再係12點出文

點都要比諾仔型棍子嘅

喚醒大家心中飢渴嘅野獸

收𡃁要型下

求婚成功先

晏晝見完客特登坐低寫

welcome back

偶一為之

文呢

星期四...大佬比下面

終於完呢章
好想快啲到星期四睇點樣拆解千年佈局
拆呢個千年佈局又要用幾耐來寫呢

有畫面

拆局通常耐過佈局，寫二千年

同起樓拆樓一樣姐，起就10年，拆就10秒搞掂

賭J 下一章係第二條線！

諾仔：「啊！！！！！！！」

本章完

騙徒手法層出不窮，都係呃你條J

下一章0碌打到來之後群P

本書完

呃啦，無撚用啦

我地跟左你咁奈，終於等到

送張書籤比大家”梳.....待續”

本賭廳可以負住去賭，只需轉成女user

待續外傳

感動流淚

其實我已經唔係好記得0碌係咩背景？人類？

唔記得+1
完書先重睇

隻眼裝咗天堂，手持神器火鳥的人類

咁點解天堂係人類拎 唔係天使嗰邊管理既？
好懶 唔想重睇

據說係0綠袓先挪亞發現方舟，攞左係入面既天堂，傳傳下就落左0綠手上

點解祖先有天堂都會死

唔識裝落自己隻眼度掛

話說潘朵拉去左邊

直接叫潘朵拉去打天使 諾仔日日留係屋企扑煙兒都冇問題

諾仔幾時扑煙兒，

男朋友會殺左煙兒再雞姦諾仔

原來巴打好呢味

第一百零九章 獄斷七魂

當薩麥爾看到基地裡數千名赤裸裸的魔鬼時，素來處變不驚的他，亦忍不住露出詫異之色。

「諾，這是甚麼回事？」薩麥爾丹唇微張，一雙蔚藍眼睛瞪得老大。

「這就是撒旦留下的驚喜。」我站在他身旁，一同看著席地坐在四周的魔鬼，道：「這當中，應該有你認識的魔鬼吧？」

「自然認得。可是，這些魔鬼大都應該在二次天戰中戰敗身亡……」薩麥爾認真地看了一會兒，忽然莞爾一笑，道：「我明白了。」

「你明白了？」

「一切，皆是鏡花水月。」薩麥爾淡淡笑道：「二次天戰是假，這些魔鬼的死是假，撒旦敗於我手也是假。從頭到尾，只是他的佈局。一切一切，只為推遲末日。」

對於薩麥爾一看便看穿撒旦的心思，我雖感驚訝，卻又覺得很合情理。畢竟，他乃是自古以來，最在意魔皇的人。

煙兒同小諾純純的愛唔好咩

有啲人係到架,無戲份咋嘛

無眼咪死

裝落肚臍囉

唔好 想要重甜ok?

唔好啦 見到煙兒想打鳩佢

希望呢個故既感情線全部都係男男男男男男男男

重甜好呀，抽插煙兒

你對煙兒有偏見!

重甜有排寫喎...我相信小諾好持久

唔使架半段就得架啦，又唔係寫佢去倫敦買condom

諾仔：「啊啊啊！！！」
煙兒：「嘿嘿嘿！！！」
男朋友：「吼吼吼！！！」

前戲都做2年

望兩年
前戲兩年
除衫兩年
準備入兩年
插入兩年
抽翻出來兩年
插翻入去兩年
抽翻出來再兩年
插翻入去又兩年
抽翻出來再兩年
插翻入去又兩年
抽翻出來再兩年
插翻入去又兩年
抽翻出來再兩年
插翻入去又兩年

重覆八千次

射兩年
完事清理兩年
甜言蜜語兩年

煙兒以前好做似雞架喎
唔似得男朋友默守候

諾仔比群魔爆菊後同煙兒竹門對竹門，門當戶對

煙兒: 手300 口500

呢章係咪搵咪剩底的靈魂碎片呀？

咁既話撒旦點死

撒旦唔係特登比男朋友仔殺架咩？

係

點解煙兒係做雞

煙兒忽地將全身魔氣注入右手，拼成劍掌，然後大喝一聲：「找數！」我胯下萬蛇未能及時發動，立時斷成兩截！

明天待續

煙兒好似係男朋友個女
有其父必有其女
利申冇重睇

親子丼3p

我今晚一條J抵押 借9條 全數十條ALL IN冇文

「二次天戰是假，這些魔鬼的死是假，撒旦敗於我手也是假。從頭到尾，只是他的佈局。一切一切，只為推遲末日。」

所以點死架

即係放水自殺，順便封印地獄
係時候重睇喇

梳...need ot

星期五都OT

贏左

一贏贏十條

巴打可唔可以施捨一條黎
我已經賭到負j產

有賭未為輸
借條比你返本

好啊
20條還9條捐1條
仲有10條
可以留比個仔賭

話說我幫你加甜文筆似唔似 話晒都重睇咗唔少次

搵你代筆...我口述

即係撒旦有機會未死？

死是真
但係故意放水被薩麥爾殺

我一早諗好埋劇情，聖典入面其實就係你未出、走咗數嘅文

諾仔剛剛左魔鬼時要狂食飯做材料，當時我仲覺得唔怪得有d 人自助餐食好多，可能魔鬼黎。
去到後來已經skip 曬呢個部份，不過都好，否則次次要講堆魔鬼食飯都有排講。
今次幾千隻餓魔一齊醒，要快d 落山搵野食至得

有啲掛住子誠了

上山之前咪講左佢屠左成座山既人lo
重睇啦

講緊食野，而非魔氣。
你覺得諾仔搬曬上黎，比班餓魔食曬d 屍體

魔鬼唔係唔洗食野同訓覺咩

其實係受傷復原先要狂食

他先前所受的傷勢雖然嚴重，但現在已然痊癒。只是由於回復當中所耗的能量甚多，所以現在需要吃大量食物來補充。

受傷後要食野補充＋用魔氣先會好返

其實聖典係春宮圖
教識人類點啪啪啪

唔怪得一直唔肯講點用

遠古咸書
可能有埋裸眼vr 功能加4d 效果

我言簡而賅地解釋了下層的寒冰血棺塚及這個備份基地，薩麥爾默默聽著，眼神已不再有半點詫異。

「這些魔鬼的呼吸，印證了天使在二千年前，並沒有踏足人間。臥龍島上的壁畫，便是佐證。」我看著那些在接受伊卡洛斯檢查的魔鬼，同時說道：「雖然我沒有撒旦的全部記憶，可是我想，他設下如此龐大精密的幻覺，除了是給我留下戰力儲備，還想『預演』天使大戰一趟，讓魔鬼軍先熟習如何應付那些從天而降的傢伙。」

「這些魔鬼的認知中，昨天仍然在與天使軍交手，現在要他們繼續作戰，並不困難。」薩麥爾頓了一頓，說道：「困難的，是要他們適應這個二千年後的人間。」

「至少他們在創世後，一直和人類打交道。相比由始至終沒踏足過地球的天使，應該容易得多。」

「這可難說。畢竟天使們現在在外，天空海闊，學習起來容易得多。」薩麥爾皺起金色的秀眉，道：「而我們眼下只能屈居在此，舒展筋骨也有困難。」

成班魔鬼用vr 咸書j 住先

快！

話說小弟由一開始已經有追，但中途見無文就諗住遲d再睇返，近排上紙言一追就live 好希望我生仔前會完到
我真係好鐘意呢個故，如果出書我一定買

結婚未?
出書多多支持

今年grad

「這只是權宜之策，待我重新打開『地獄』，我們便可以開始策劃反攻。」我說道：「不過，這隊人馬始終是奇兵，我們必須出奇不意，務求一擊致勝。」

「可是，我們必須盡快動手。」薩麥爾說道，「這次我在外頭，滅了好幾十個小城市，雖沒和太陽神教或天使軍直接交鋒，可是從城內人民所接收和流傳的訊息來看，寧錄和太陽神教掌控人類的程度，已越來越高。」

「此話怎說？」我奇道。

「寧錄讓所有宗教領袖，包括先前所有由撒旦教或殲魔協會所操縱的，統統聚集一起，聯合宣佈太陽神教才是世上唯一正教。」薩麥爾正容說道：「基本上，現在所有平民都成了太陽的信徒。」

「一直尊崇多年的信仰被推翻，那些信徒會有這麼容易妥協嗎？」我疑惑地道。

「嘿，所謂信徒，不過也是被位高權重者牽著鼻子走的羊群。教宗、活佛、禪師、主教等等，有哪一個不是自稱能聽到神明的話？又有哪一個不是以自己的凡人思想，拋出來讓追隨者奉為金科玉律？寧錄這下子讓他們親口指示教徒信奉太陽神教，已令大多群眾，心生懷疑，卻仍然口頭轉信太陽神教。」薩麥爾冷冷笑道：「再說，寧錄有天使撐場，又以手段高壓霸道，違者必殺，一般蟻民又能如何反抗？」

「但以太陽神教的人力，怎可監控全世界？就算算上剛下凡的千名天使，人數也遠遠不夠。這可是撒旦教和殲魔協會也做不到的事情啊！」我摸著下巴想了想，醒悟道：「塔洛斯的螢火蟲！」

「不錯。現在每名平民身上，也會附有那些討厭的機械昆蟲。人民的一言一行，全都被太陽神教所監控。」薩麥爾點了點頭，「加上我們和殲魔協會本來的監察網絡，已被塔洛斯盜為己用，現在全世界可說是活在塔洛斯的眼皮底下。」

那些螢火蟲能拍攝，又能自爆，雖然威力不足以殺死魔鬼，但要對付普通人類，綽綽有餘。

我想了想，又問道：「除了讓人轉信太陽神教，寧錄還有甚麼動作？」

06 終於出返來

太陽神教被諾仔老竇輕易掌控，原來背後有隻06等住發圍，會唔會當初都只在於等諾仔老竇叫返諾仔出黎？
有陰謀？否則06揸住火鳥同天堂點會唔夠諾仔老竇爭做教主

陰謀就梗架喇

諾仔呀爸係乜水？
利申:唔想重睇。。。

程若辰 婪

我又向邦拿許願
究竟星期三出太陽先定魔瞳有結局先

問問項羽究竟星期三會唔會射走個太陽先

幾時有岀現？

你....重睇啦

果陣你應該未出世

埃及市場見到莫夫，莫夫帶諾仔返太陽神教

唔想重睇都講得出
真係唔好學人睇魔瞳了

堅持到出書先重睇

好快...但希望有機會出到去呢一part...拜託大家了

拜託你唔好成日梳先真...

其實keep著追所以對字數無乜concept
幾多本先出得晒

你幾時有會出得曬既幻覺

「寧錄以『凰』的形態，錄製片段作全廣播，將自己『太陽之子』的形象，公諸於世。他亦不時近距離的現身於各地人群之中。雖然沒有任何交流，但光是那金焰纏身、飄浮於空的模樣，足已令等閒人類，敬若神明，由心而發地對他拜服。」

「『凰』的形態？」我聞言奇道。

「嘿，拉哈伯那傢伙，沒跟你解說過『火鳥』嗎？」薩麥爾冷笑一聲。

「和他相處的四年，他比較著重於教授我魔瞳技能和體術技巧，對於魔界的事，他只有略略帶及，沒有深入講解。」我說罷，心下微感黯然。

若我沒殺死拉哈伯，他應該有足夠時間，告訴我他所知的一切。

「『火鳥』本為大天使奧丁的神器，其原型為一頭小火鳥。在上古之時，奧丁只有一隻擁有異能的眼睛能視物，另一隻眼的眼窩裡，則沒眼珠，只有那頭小火鳥。」

「那不就是跟寧錄現在的模樣一樣？」

明天繼續

十幾本喇。。。

火遮眼

個故事去到中段或者尾段未
追左幾年
想一次過睇
但唔知使唔使叫孫仔燒比我

一次過出十幾本？
抬死人咩

應該分15年出

十年出一本

一百年都出唔晒

神偷墳...不如你偷啲時間比邦拿寫故好嗎？

要幾多先夠

直接偷走邦拿去無人島,唔寫完唔好放佢

話說，書展會有簽名會嗎？

我出現會唔會有生命危險

去簽名會要拎把梳作相認

feel到大家會謀住我條J...

無左條J 邦嫂咪唔會阻住寫文囉

好狠...

係時候一次過還返曬

出得嚟行預左要還

「或許這是『火鳥』寄身的條件，情況跟『萬蛇』相若。」薩麥爾點點頭，續道：「『火鳥』有多種形態。其初始形態為『鳥』，就是那頭小火鳥，據說能產下如琥珀般的焰蛋，不過無人知道那焰蛋有甚麼效用。第二形態為『鳯』，就是『火鳥』化為一雙巨大焰翼，大幅提升使用者的飛行速度。第三形態則是以防禦為主的『凰』，火焰會把使用者周身包裹得密不透風，但同時會令使用者的動作靈活度銳減。最後則是主攻形態的『鸞』。神器會分裂成一支火槍及一雙火球。火槍所刺，傷口永留，火球則讓使用者有靈活至極的騰空力。」

薩麥爾說著，手不禁輕輕撫摸一下胸膛上，那個替我擋下的傷口。

其實我已親眼目睹過『火鳥』的多種形態，但直到此刻，才完全清楚當中分別。

「聽你這般解說，『火鳥』變化多端，能攻能守，實在不易對付。」我皺眉說道。

「不易對付，卻非不能對付。」薩麥爾淡然說道：「在第一次天使大戰，奧丁便曾以『火鳥』和手執『萬蛇』的撒旦對決。最後，還不是敗陣下來。」

此時，我左手手臂一顫，蛇鱗泛起，卻是『萬蛇』自動現身。

「嘿，我也幾乎忘記了，幸好十二羽翼提起，我才記得和那頭臭鳥的對決。」灰蛇吐著酒紅色的蛇舌說道。

「你對那一戰有印象？」我奇道。

「我和撒旦血肉相連，某些連他也感到興奮或激動的時刻，我會不自覺地烙進體內。」灰蛇邪邪一笑。

「那你可記得，當年他是如何擊敗奧丁？」

「說來簡單，其實只是一招『金蟬脫殼』。」灰蛇蛇首看著我，憶述道：「奧丁那傢伙使用『火鳥』的技術爐火純青，每個形態變換，只在呼吸之間。撒旦和我無論如何搶攻，他始終守得滴水不漏，還能不時作出致命反擊。眼看戰況膠著，撒旦和我心意相通，便在其中一次換招之間，露出眉心一個極難察覺、瞬間即逝的破綻。那奧丁也不愧為大天使，雖然只有一目，眼光卻極其銳利，在千鈞一髮間，突然轉守為攻，火槍一指，直刺撒旦眉心！不過，這一槍他雖然刺中，卻沒傷到撒旦分毫，因為那時我已將撒旦整個分解，傳到奧丁身後。奧丁所刺中的，其實只是撒旦『脫下』的外層薄皮。」

我聽著『萬蛇』的話，只覺新鮮有趣，心底卻又隱隱有一股似曾相識的感覺，頗為矛盾。

或許，那就是撒旦靈魂所引起的熟悉感。

「奧丁就是如此死於撒旦手上？」我追問道。

「不，撒旦並沒有下殺手，他只是將奧丁制服。」薩麥爾此時接話，道：「可是奧丁也是高傲之輩，雖被擒住，卻心有不甘，嘴巴說願投靠撒旦，不過在被鬆綁一刻，突然發難，偷襲撒旦！」

我聞言「啊」的一聲，旋即又冷靜下來，笑道：「他定必失敗了，對吧？」

「嘿，我不知撒旦有沒有防備的心思，不過，奧丁雙手虛握，火槍並沒如常成形。」薩爾麥冷笑一聲，道：「因為在他發難一剎，有另一名屬於撒旦軍的天使，用其魔瞳能力，將『火鳥』偷走。那天使，名叫普羅米修斯。」

聽日通頂入場...星期五待續...

我著鐵底褲

用火鳥燒你JJ

好熟
好似有魔瞳可以穿透任何物件
後來被龐拿一野收左皮

好多文

正呀好多文呀

好正

會有投靠撒旦既天使？？？

天使黎架唔係魔瞳！

咩呀 第一次打嗰陣都未有分魔鬼同天使，一係就撒旦一方既天使反抗軍，另一方就係天使政府軍

我係你面前播AV，睇你絛J硬定條鐵底褲硬
你硬就自然申出來，我地用電鋸切左佢
鐵底褲硬就自然變肉醬

普羅米修斯之前係咪比孔明收埋左唔知去邊

好似變左龐拿d 人

我用墨綾做尿布

竟然有人記得

你啱

心若冰清,J硬不驚

死左喇

J軟無他因，唯獨閹人也

問君何苦費思量
人才一表聲似娘
心中苦悶恨蒼涼
空歎 J 軟似姑娘

邦拿原來不舉

我拎把梳去梳到你光頭

梳到佢全身無毛

好慘
魔界毒j
一出場就收皮
魔瞳本身功能就零存在感

好詩好詩

好淫

可以瘋狂偷底褲

可惜零存在感到一出場就被沒收魔瞳

好文彩

梳？

今個書展有書？

講咗星期五先有

仲有兩個鐘

推

1:15

梳

壓線

「普羅米修斯？就是希臘神話中，那個盜天火送給人類的那個天神？」我奇道。

「正是。那個傳說中的『天火』，就是『火鳥』。不過，有別於傳說，『火鳥』的主人乃是奧丁，而非宙斯。」薩麥爾繼續說道：「普羅米修斯一偷得手，正想將『火鳥』交給撒旦之際，一隊天使軍來襲，想救走奧丁。

撒旦領軍抵抗，命令普羅米修斯帶著神器離開現場。」

「能得撒旦信任，那普羅米修斯看來本領也不少。」

「他的戰鬥力談不上高，不過其瞳術功效，大有作用。」薩麥爾淡淡說道：「他那顆瞳其名『穿透之瞳』，能讓自身穿透不過密度的物件。也是因為這技能，他才可以偷走『火鳥』，並在重重天使軍的追擊之下，安然帶走神器。」

啱啱好12點都計星期五？

過咗12點

如無意外

想問好耐
點解普羅米修斯無啦啦跟開撒旦會去跟左龐拿？兩個爭緊女一直唔妥
仲有06去踩場帶普羅米修斯做乜9？都唔會有幫助
條友又揸把普通刀想劈黑皮佬
on 9 至極

sorry 講緊呢度

梗係有原因先叛變

我最期待嘅畫面

到時燒邦拿kk

完全無印象有呢段

期待完故時有外傳交待

完故

mission impossible 就上

就黎書展

「那『火鳥』又是如何落到寧錄手上？」我問道。

「嘿，這一層我也不知道。普羅米修斯後來和撒旦軍匯合，說天使軍的狙擊太過猛烈，所以逃走間不慎掉失『火鳥』。撒旦沒有責怪，不過我素來疑心頗大，一直覺得普羅米修斯言不由衷。天使大戰結束後，普羅米修斯與眾魔齊墮人間，但此後便音訊全無，不知生死。」薩麥爾冷笑一聲，道：「不過，直到兩年前，寧錄帶著他闖進我們青木原基地，我便肯定當年猜測不錯。」

「兩年前？」我頓了一頓，問道：「就是……我『獸化』後的那一次？」

「不錯。」薩麥爾繼續說道：「那次普羅米修斯欲偷襲龐拿，卻反被龐拿控制，奪去其『穿透之瞳』。沒了魔瞳的普羅米修斯，理應已死在『涅槃』的焰風之中。」

「『涅槃』？」我聞言疑惑。

「那是『火鳥』一個破壞力驚人的絕招。使用者會捲曲成火球，然後發出能摧毀四周一切的高熱焰風。不過，『涅槃』所耗力量甚大，而且使出後『火鳥』會強制陷入休眠狀態，所以威力雖然非凡，可是等閒不會使用。」薩麥爾解釋道，「就是因為『涅槃』，青木原基地才會被完全摧毀，由樹海變成火海。撒旦教許多珍貴資料，亦變成灰燼。」

薩麥爾提及的都是我在「獸化」後失去意識所發生的事，所以我對此毫無記憶。不過，得知龐拿除了「傀儡之瞳」，原來還多了一顆效用甚廣的「穿透之瞳」，心下不禁暗暗擔憂。

此刻，龐拿下落不明，不過我相信他只是在暗處潛伏，等待能一下子搶奪我位置的時機。

「怎麼突然愁眉深鎖起來？」薩麥爾看我忽爾沉默，便淡然問道。

想到薩麥爾和龐拿的複雜關係，我便按下心中憂慮，道：「只是聽著聽著，覺得『火鳥』實在厲害，加上寧錄身有『天堂』，力量耗之不盡，又能使用念力，出手無形無聲，要對付起來，實在困難。」

男朋友：別怕，有我在。

「的確，寧錄比起奧丁要厲害得多。」薩麥爾頓了一頓，道：「不過，我有一個想法，能對付寧錄。」

我聞言連忙追問道：「甚麼法子？」

「神器，『十方』。」薩麥爾淡淡說道。

出新神器

搵件神器唔知要搵幾耐

神器 · 拾荒

有我

但你已死了...

如果男朋友本身係十二大天使咁佢件神器係咩

九方

屌你 你寫不知生死喎 俾次機會！

終於有新神器 又要開一堆新角新主線了

諾仔仲有好多野都係未知

明鏡

書展有書出有冇人真係會去
好期待

如果書展出書會去買翻本

我反正4日都係書展，可以跟住邦拿4日

Btw, 書展出個本係去到第幾個chapter

點解之前轉左咁多次手既，明明男朋友一直無死
係咪要重睇

到底係邊間出版社

大戰果陣跌左掛

比左龐拿

十方即係十字架？

「『十方』？」

「嘿，看樣子拉哈伯也沒跟你談過吧？」薩麥爾冷冷笑罷，便繼續說道：「其實，你曾親眼接觸過『十方』，不過只是它的其中一半，而地點正是青木原基地。」

「青木原基地？」我皺眉疑惑，思索半晌，腦中忽靈光一閃，「你指的一半，就是『約櫃』？」

「正是。」薩麥爾點了點頭，道：「『十方』乃是一具能吸收和儲存能量的神器，其原本型態，是一根比手臂略長的木棒。棒上深刻的木紋，看似自然生成，若仔細觀察，實和天上星宿分佈暗暗吻合。

『十方』本是大天使梵天所持神器，不過梵天在第一次天戰時戰死，『十方』被天上唯一收回。後來天使大戰結束，天上唯一便將『十方』一分為二，各自封印一具靈魂容器，亦即是『天堂』與『地獄』。」

啲靈魂碎片要消化下

有冇人真係會去...我都想知...

感動

佢傷口係不斷燃燒...

唔會去足四日喇...唔洗開工咩

遲啲講

無錯...好多神器都係

無待續？

我會去
追咗咁多年魔瞳
點都撐下場

一定會去書展！

有簽名就去
順手收割丁丁

我都想去 不過唔喺香港

你唔走數我去

廢老同廢青一齊去

年年都去書展行象徵式幾個圈
今年當然唔例外

屌你 普羅米修斯呢

天使大戰跌左？點解後來龐拿又有…

唔好再問啦 再問就真係
要邦拿尷尬啫

邦拿出書實支持

呢件事關武藏事

「你猜對了。」楊戩點點頭道：「『明鏡』在人世流落，不知如何輾轉落入宮本一族手上。宮本族的祖先知道這塊鏡子定非凡物，便立下族規，讓世代守護神器，同時又保守秘密，只是這消息守密多年，終究還是洩漏出來。當消息傳出以後，義父連忙帶上我趕去，不過當找們尋到宮本村時，本應供奉著神器的神社已被打開，內裡的『明鏡』不翼而飛，卻是薩麥爾捷足先登。」

成班無溫書

係唔係男朋友借左比慾去打杜麗莎然後唔知點解去左武藏條村
之後男朋友拎反再比龐拿

以為有文

我都以為係

我都係

舊文唔係文牙?

bingo

舊文都計文

對上有印象篇文已經係子誠講左半年果番說話

依家進度如何

好耐冇見過子誠

佢老母都係 織女幾時show下用途

一支棍點變到成個櫃

正皮直線上升

通櫃通櫃 好似係

梳...買左部chromebook...研究緊..

.....

咁都有得梳

我想用chromebook打字，但發覺佢倉頡無全形標點...

如果俾你研究完之後可以出多啲文，我唔介意你今日梳一野

係啊...之前個部半打柴，拖慢進度

點解唔正正經經買部laptop

擺明R 你贊助
比少少表示囉

Chromebook唔係laptop咩！

我指window/mac

勇於試新野

啱唔啱洗

已經數唔到追左幾多年

13號生日有無長長長文睇

搵夠365個巴打，變成起日日有文

唔work

No need count la...

12號送定比你...

咁玩要貼身分證

邦拿加油

「『十方』分裂而成的兩個容器，就是『約櫃』和『方舟』吧？」我摸著下巴，問道：「你說『十方』可以對付寧錄，難道是想將他囚禁在兩者其一？」

「答對一半。我的法子，確實是將寧錄囚禁起來。不過，兩具容器體積不少，封印更需要大量血液，要把寧錄弄進去，難度不下於直接殺死他。」薩麥爾淡然說道：「所以，真正用以囚住寧錄的，乃是兩者重新結合組成的『十方』。」

「你不是說，『十方』只是個能吸收和積存能量的神器嗎？」我聞言一愕。

「那是它的平常功能，不過若將『十方』發揮到極致的話，它可以吸收能量的最精純狀態，亦即是靈魂！」薩麥爾解釋道：「你該聽過東方神話裡的『打神鞭』吧？」

「自然聽過。」我頓了一頓，詫異的問道：「你意思是，『十方』就是商周傳說中的『打神鞭』？」

「不錯！」薩麥爾神色依舊冰冷的解說：「若使用者將自身鮮血，貫滿『十方』上的坑紋，然後擊打目標，在接觸一剎，叱呼目標名字，便能將對方靈魂，吸收進神器當中。當然，如此霸道招式，所耗能量極多，而且『十方』每次只能吸收一具靈魂。當年天使大戰，梵天領悟出這一招式後，便留此殺著，想要暗算撒旦，不過在最終關頭被撒旦悉穿，失手後反被撒旦擊斃。」

「慢著。你說『十方』是打神鞭，可是打神鞭在周商時曾在姜子牙手上出現過，其時天使大戰應早已完結好一段時間，『十方』亦該早分裂成『約櫃』和『方舟』。」我疑惑問道。

「那姜尚本是梵天手下，在天使大戰中卻變節投靠了撒旦軍。天戰結束，自然亦被貶下凡。他其時手執的木棍，只是一根較堅硬的仿製品，並無神效，不過沒多少魔鬼曾近距離接觸『十方』，所以姜尚手握贗品，群魔還是忌他三分。」薩麥爾說道：「真正的『十方』，卻是從未在人間出現過。」

我一直知道「約櫃」和「方舟」封印之能，卻沒想過，原來兩者合併，方為真正的神器。

「先別說『十方』的收伏靈魂奇招，它既是神器，我們就得盡快搶到手。」我沉聲說道：「『約櫃』在蘭斯洛特手上，可是『方舟』自挪亞使用以後，便似乎再沒在人間出現過。」

「那是因為，有人將它暗中藏了起來。」說罷，薩麥爾清澈的雙眼，露出難得的狡猾之色。

已射

男朋友收埋左係屎眼到

又係男朋友收埋左，佢仲收埋左幾多野

係咪比撒旦開過後門黎 乜撚都收得埋

明明撒旦以前話搵到神器要上繳，點知班靚個個搵到自己收起

權力同

權力同慾望都會令人無視規矩
你望下今日邊d 人最中意叫人守基本法
根本自己就最中意犯基本法

如果真係咁樣做低06，壁畫入面個火人係咪第二個

射左好多

江交棒心情愉快？

作為一教之主二千年，實有好多好野

後面應該仲係處

你做靚都唔會咁易聽老細支笛喇

總之你在上位，就會有好多誘惑叫你唔好跟規距做野

可能做低佢係壁畫個MOMENT之後呢

前面被煙兒老母開苞

你寫快啲我地咪唔使估囉

諾快啲開煙兒啦

可能開左唔話你知
煙兒分分鐘叫老母開魔瞳幫手3p迷姦諾仔

似莉莉絲多d 佢好似好鐘意撒旦哥哥

但未必有能力
不過可能煙兒老母為左化解積怨…

母女丼...

其實男朋友複製撒旦，算唔算光源氏計劃？

看到他的表情，我便即詫異問道：「你藏起了『方舟』?」

薩麥爾點了點頭，道：「自從撒旦死後，我一直在世界各地，搜尋失落的神器。不過，古時通訊和交通不發達，要找到神器，並不容易。『方舟』自從在古時大洪水後，便一直沒再在人世出現過，原來挪亞將其收藏在現今土耳其的一座雪山之中。挪亞把它藏在深層冰雪之中，千年來無人發現，但因近年氣候劇變，該處雪山積雪溶掉，『方舟』才重新顯露出來。由於首先發現的，是撒旦教徒，我便趕在消息散播之前，將其移走，藏在另一秘密處。」

「那麼你從殲魔協會手上搶奪『約櫃』，除了想得到櫃中之物，就是想讓兩者重新結合成『十方』？」我問道。

「自然是。塞伯拉斯也知兩者結合能重組神器，所以千百年來，一直小心保護『約櫃』，只是沒有撒旦之血，三頭犬也移動不了它半分。」

提起「約櫃」，我不其然想起瑪利亞。想到現今和她陣營不同，又想起她對寧錄的無比關懷，我心中沒由來的閃過一絲不悅。

我按下心中雜念，問薩麥爾道：「那麼，『方舟』眼下藏在何處？」

男朋友慢慢脫下衣服：就在我體內

有碌大方舟

薩麥爾突然臉紅道：「其實我就是方舟，你就是約櫃」

諾仔：我們合二為一吧

痴線

變甜故

好浪漫

小諾左手一張，五指變成五頭滑溜柔軟的灰蛇。

重甜plz

條蛇仲要同小諾心意相通...

痴線 變甜故

幾時update下張神器list

：「我來了！」 語畢，小諾便撲到男朋友身上，右手把他全身衣服通通脫下！ 「撒旦...你？！」只見十二羽翼全速吐出的語句還沒成型，五條灰蛇已穿破十二羽翼身上的最後防線—- 一條印有撒旦圖案的紅色小內褲

「嗯...」男朋友輕輕的呻吟著，面上露出紅暈，嘴角不禁地流出一滴又一滴，小諾見狀心跳加速，灰蛇更隨著心跳在男朋友的體內進出。 只見男朋友不停的抖動著白皙的身軀，x頭更流出了晶瑩剔透的愛液

火鳥 奧丁
梵音 釋迦
萬蛇 撒旦
明鏡 男朋友
十方 梵天
雷霆 宙斯
墨綾
赤弓 伏羲
弱水
聖典 拉斐爾
靈簫 孫悟空 係大天使？同埋佢仲係失左蹤

我好中意男朋友
如果可以拍電視劇
男朋友應該搵邊個做

一定唔好係tvb拍
同埋唔好拍真人版
美國隊長咁靚仔都carry唔到男朋友呢啲角色
我想象唔到成班人無啦啦左眼帶一隻紅色colour con
希望可以拍成動漫

我都覺得動畫/漫畫都ok
真人不了

啱啱一次過追到live 個故大概要追多幾多年？

重睇啦

萬蛇：諾仔持有
墨綾：諾仔持有
弱水：男朋友拎咗當心臟用
雷霆：宙斯持有
赤弓：兩教大戰後再次失蹤
火鳥：06持有
明鏡：龐拿係撒旦教日本基地用完又係去向不明
靈蕭：孫悟空持有，而家連人帶棍失咗蹤
聖典：上一手持有者為大天使拉菲爾，雖然文中有提及，但實際位置仍然不明
梵音：原本為大天使釋迦牟尼徒弟須跋陀羅持有，後來同楊戩以弱水交換，後來項羽刺殺楊戩後得手
十方：原為梵天持有，後來被分開為「約櫃」及「方舟」，「約櫃」現為蘭斯洛特持有，「方舟」被男朋友收埋咗，尚未暴光

樓上巴打係咪係講緊最原本嘅持有者？

唔係，係隨著故事發展而有所變更
如果係最原本始有者，我應該講唔到全部十二大天使的名

我知你嗰d係最update 我問緊你reply嗰個巴打

應該唔係，孫悟空係七君，唔係大天使
唔知點解我會覺得唐憎有機會係大天使
如果上面呢句係錯的話，我諗我又要重睇

人地個表明明係神器對應大天使
無啦啦叫人重睇

我講緊既係原持有者既大天使

誤會了
不過悟空唔係大天使

所以我咪問孫悟空係土咪大天使囉
男朋友夠係7君啦，唔可以係大天使咩。所有7君都係最初天使，所以先會有反對妲己做7君後補
你就真係要重睇啦

12神器仲有一件未出現

米咖勒把聖劍

Btw 弱水係女媧

我諗孫悟空係大天使既機會唔大
其實大天使好多都係唔同神話既主神

釋迦講既大梵天同梵天有咩關係

可能係同一人？

咁係咪即係人係梵天用十方整出黎
到時諾仔瘋狂整d人出黎殺 塞爆個地獄咪唔洗末日

人間傳說點會當日？女媧夠做人喇

當真＊

梵天同女媧一齊做人

btw 你今日好似好得閒咁，係咪要出多d文

今日係走數之瞳定壓線之瞳發揮

係喎今日世界盃開波。。。

諗都唔好諗

邦邦睇好邊隊

買左沙地贏
但係俄佬輸左會唔會發脾四

我有種感覺係阿根庭...

照計琴晚應該搵左班俄妹去搞到佢地腳軟

唔諗

我睇啫

歷史有無主辦首場輸..好似無

數據既野要交番比鐘仔

亞軍廷

開波1:0算點

「死海，湖底。」薩麥爾微微一笑。

一句壓線？

.......

屌呀？

咁都得

你個名

我聞言一愕，沒想過薩麥爾竟會將「方舟」收藏在一個名勝裡。先不說死海遊客眾多，耶路撒冷一直是殲魔殲協會重兵駐守之地，死海就在其旁，薩麥爾將「方舟」藏在如此一個危機四伏的地方，實在大膽。

「我的打算，本來是等待機會，一舉攻下耶路撒冷，奪回撒旦故居。」薩麥爾解釋道：「不過，你和龐拿的出現，讓我所有計劃都得改變。」

「真是抱歉。」我笑了一笑，又說道：「那我們接下來，得盡快去死海一趟，將『方舟』取回來，以免夜長夢多。」

唔收貨

睇完波可唔可以俾返多少少

文呀
又要行唔知幾耐先到死海

SAD...

三年後預計

睇完波訓了

你加左文我ok了 聽晚仲有冇先？

聽晚待續!

聽晚星期幾？

啊！！！！！！

等文等到痴撚左線

硬係覺得男朋友最後會

佢唔死 撒旦點覺醒 爆seed打06同天上那位唯一

可唔可以死煙兒 再爆seed
最後同男朋友相親相愛直到永遠

你覺得呢個故會大團圓?

可能真係會呢

無神世界

「取回『方舟』，何需勞師動眾？只一人便可成事。」薩麥爾說著，眼角向躺在地上閉目養神的「饞」一瞥。

「他的『容物之瞳』，確實能夠悄悄地將『方舟』運走。」我頓了一頓，道：「不過，他的口真有這麼大嗎？」

「別少看奧德修斯。」薩麥爾冷冷說道，「其實，我本想親自去取，不過依照眼下情況，我留在這兒，比較適合。」

「的確如此。」我掃視了四周的赤裸魔鬼，說道：「我需要你，在此定定這數千頭魔鬼的軍心。」

薩麥爾聞言，沉默一下，問道：「你沒跟他們說，二千年前，是我殺了撒旦？」

梳仲做緊野，明天繼續

梳都有文

邦拿b

之前提過 男朋友bb因為解開左諾仔地獄嘅封印 影響到搏靈之曈對7罪定唔知幾多罪 令佢地有番人性
會唔會依家叫手下去拎番方舟會出事 硬係覺得冇咁易拎到 所以最後先令諾仔嘅未來變成壁畫

唔關事，對7罪既縛靈弱左係大爆炸，龐拿失蹤果段時間。同解地獄封印冇關係

記錯左 又要重睇

男朋友邊留得到完故，笠走個弱水就死
可能我都見唔到完故

鳩估俾龐拿殺
之後諾囝爆seed

似係 男朋友背叛左龐拿 但龐拿有冇能力殺都成問題

夠霸氣 我切比你

用穿透之瞳抆弱水，點睇？

男朋友十二羽翼咁快 有d難度 依家嘅諾仔吸左咁多碎片都未必夠佢快

可能係男朋友再幫諾囝頂一刀呢

對住冰島都打成咁⋯

後防膠到

冰島條防線好穩，反擊又快，表現唔錯

除非永遠唔停低
否則男朋友根本唔知幾時龐拿會出現

好啦睇夠啦 夠鐘寫文

三分鐘

「我有。」我微微一笑，道：「不過，我跟他們說，撒旦的死乃是計劃的一部份。所以，他們並沒太過介懷。」

「難怪，他們看到我，眼神依舊尊重。」薩麥爾恍然大悟。

「現在大敵當前，魔界不可再添紛亂。」我認真說道：「更何況，這確實是撒旦和孔明的計算之中。」

薩麥爾聞言，沒再作聲。

我知薩麥爾想起往事，心情一時黯然，便笑道：「來，我們一起下去吧。」

「下去？下層不是甚麼也沒有嗎？」薩麥爾疑惑問道，此時卻有一記槍聲，從下層響起。

聽到槍聲，薩麥爾便知道底下另有特別，便和我一起到下層去。

轟。

石座一震，我倆已來到基地的下層。

所有寒冰血棺此時早已溶化，血水亦被吸收儲存在地板之下。白光照亮整個空間，使四周看起來格外廣闊。

由於上層放滿設備儀器，空間相對較少，有些魔鬼選擇留在上層，透過電腦去了解一下世界的改變，亦有不少魔鬼選擇在這一層休息。

而當中有些，則把握時間，活動筋骨，重新鍛鍊身手。

當中包括，正在平台一翼，跟隨子誠了解「槍㭜」的一眾魔鬼。

壓線vs走數

為左睇波，可以有幾短

OK喇

少年你太年輕了
感謝邦拿百忙之中都打咁多

子誠

話晒係日日都有文
子誠

唔易架
Btw update 左facebook,行開請幫手like 下

屌 我唔記得前面講咩 重睇先

子誠終於出返黎

有冇外傳寫魔鬼見到AV有咩反應

一見到子誠個名就好驚佢遲早反骨

即場三千P

不要再說了

下次見到可能會知

聽日書展啦

屌google睇錯時間

一年無睇，唔記得曬點算

重睇lo

重睇左3次

邦拿BB會唔會有端午節特別長篇

無長篇準備下年慶祝父親節啦

大家想得太多

邦拿b 今晚11點德國對墨西哥 你諗住早啲出文定係半場出呀

完場先好無?

咁你諗定下年點慶祝父親節啦

「這些小金屬名為『子彈』，你把它們想像成箭就行。這支儀器叫作『槍』，其作用就像弓，將其彈匣中的子彈射出。不同類型的槍械，發射速度、彈匣儲彈收量及威力也會有所不同。」子誠右手兩指拈著一顆子彈，向一眾神色驚訝的魔鬼耐心解釋，「現在我手上這支是支全自動手槍。全自動的意思，就是你按下扣板，子彈就會不停發射。不過，我們現在基地裡資源不足，我就不再開火了。」

說罷，子誠便將手上一柄普通手槍，遞給眾魔傳閱。

「子彈的威力、速度都比羽箭要強得多，而且較為準繩，其中彈後的爆破威力更是非同小可。」子誠說著，將一塊本來放在較遠處的磚頭，拿到眾人面前。

那塊磚頭，表面有一個彈孔，子誠將磚頭反轉，只見整塊磚頭已崩裂成碎。

這磚頭明顯就是剛才那記槍聲的來源。

一直活於冷兵器時代的眾魔，看到有一支比巴掌大的金屬儀器有如斯威力，無比驚訝得張大了口。

呢掛好勤力

鄭子誠

報答大家

墨西哥贏得合理！

蝕到喊

德國好戇鳩 幾次Pass都Fail

全部都係軟射

梳...今晚要做野

俾心機，出年慶祝父親節！

我意思係叫佢今晚努力做嘢

要比心機
大力啲快啲
磨穿個套。。。文件套

文？

文?

「諾，你來了。」看到我和薩麥爾，子誠將磚頭交給眾魔細閱，逕自走來。其他魔鬼見到我倆，立時畢恭畢敬的點頭致意。

我揮揮手，讓他們繼續研究，便轉頭問子誠道：「進度如何？」

「還不錯。」子誠雙手插腰，看著那些圍住手槍，不住交頭接耳地研究的魔鬼，「他們雖然是『古人』，但思想倒放得開，接受新事物的速度很快。唯一障礙，是他們實在有太多事物，需要吸收和習慣。」

「我相信你會有足夠耐性，將他們訓練成能對槍械如數家珍的好手。」我拍了拍子誠的肩，笑道。

我故意在眾魔面前，和子誠狀甚親暱，就是希望提昇子誠的威信。群魔見狀，看著子誠的眼神，確實有所有不同。

「我會盡力。」子誠點了點頭，又問道：「我們甚麼時候出動？」

「待我們都準備好。我要你們精神充足，要一眾重生魔鬼習慣這時代。」我頓了一頓，指著右眼『地獄』，笑道：「還有，就是讓它重新激活。」

「你要嘗試了？」子誠問道。他早知道地下積儲的純血，或許能讓我重新打開『地獄』。

「他來了，我就可以放心一試。」我笑道，頭向薩麥爾側了一側。

Final boss 唔好亂講野

出來battle 呀final boss

你知唔知佢師傅死既時候，佢marn 唔到？
你知唔知諾囝佢想做咩呀？我話你聽呀！佢想邦邦快d 出文呀！

Final boss

係咪古惑仔3 教書嗰段

上面個巴打叫耶和華 咁咪叫佢final boss囉

而家係咪終於到高潮啦

苦等十幾年終於高潮了？

其實呢到有幾多巴打喺一開始就追
利申：兩年only

我中四開始 追咗5年幾
應該有d睇咗10年以上嘅巴打

啱啱開始，4日就睇洒之前嗰啲😂

又有人入坑

因咩事咁睇唔開

悶，想搵啲好長既文黎睇，又多一個故要追

追完架啦 你兩年後先番入嚟啦

係依個post第一篇文都唔知佢講乜

又要追故

希望最尾唔好好似獎門人咁Super 打和

打和即係一人死大半

一人死一半

真係唔記得自己追左幾多年

「他來了，我就可以放心一試。」我笑道，頭向薩麥爾側了一側。

看到薩麥爾，子誠眼神變得漠然，說不出是喜是怒。

換轉是以往的他，此刻就算不說話，也能感受到其怒火。不過，經過「重煉」，眼下的子誠，對薩麥爾的怨恨已遠不如前。

「你有方法重新打開『地獄』？」薩麥爾問道。

「那些寒冰血棺乃由純血所造，當中蘊含著足有萬年的生命能量。血管融化後，血液被收納在地底之下。若我吸收了這股力量，應該足以讓『地獄』重新激活起來。」我解釋道：「不過，我打算再次進入『地獄』，找回餘下的七塊撒旦靈魂碎片。我不知會在裡頭流連多久，所以我一直等你來到才行動。」

吸收純血，除了激活『地獄』，最多亦只能增加我體內積存的能量。要短時間內提升實力，唯有吸收餘下的靈魂碎片。

如此一來，我亦很有可能，可以回復一些撒旦的重要記憶。

不過，在茫茫魂海中尋找七個靈魂，所花時間定必不少。群魔眼下雖然誠心臣服，不過他們當初效忠的畢竟是撒旦本人，為免有意外發生，我必須要有威望又具管理手段的薩麥爾在此坐鎮。

「我已經讓伊卡洛斯制訂了一系列訓練，希望能讓這群魔鬼，盡早適應現代的科技和環境。每個訓練我都各安排一人負責。」我轉過頭，跟薩麥爾笑道：「不過，要麻煩你替我督促他們一下。」

「七天，足夠讓此地群魔，脫胎換骨。」薩麥爾自然明白，也沒多說甚麼，只朝我淡淡的道：「你早去早回吧。」

「那麼，這兒就拜託你了。」我向薩麥爾揮手笑罷，便轉身走回廣場中央。

記來做咩～

不要諗，只要追

welcome to the family

又要閉關三五七年

我地追文睇黎都要追三五七年

薩麥爾自然明白，也沒多說甚麼，只朝邦拿淡淡的道：「你早去早回吧。」

有冇人開個賭盤估諾仔要幾耐先出到地獄

子誠真係好慘

七日夠男朋友搞諾囝幾多次

7日寫唔寫到一個月

999

新post